求大阪、京都食肆推薦

有無拉麵、壽司、鰻魚飯、甜品介紹一下
平平地得， 又食得落口就得， 窮jj無錢

LM

嵐山廣川鰻魚飯

同問

Lm

聽講日本牛角好撚正

一蘭拉面
仲要教？

未食過

上次食過真係好食又抵
平過香港同唔比打包, 驚影響reputation

燒肉一丁

有無野食圖分享下

金龍

三豐麵

大板黎講差唔多最抵既連鎖
個人覺得好食過一籣

我都覺 宵夜叫做就腳
一蘭上次食完周身唔舒服

京都蛋包飯

試下先， 好似唔錯咁

冇位坐，而且個人認為味道一般，推薦偏小小既Men no Youji，食過一次，以後對香港拉麵完全無興趣

祝巴打玩得開心

巴打好多好推介

東大拉麵

狗也不屌

北極星梅田個間食個過麻麻

蛋包飯食過銀座喫茶YOU真係超水準

三豐麵同北極星真係唔錯

本店好正嫁

京都食過本格燒肉，啲牛肋肉

我都聽講有分別 下次去試下先

Plabo
心齋橋好似有3間，食咗半熟芝士蛋糕（蘋果味同香蕉朱古力）

Hiro Kiyamachi
京都一間幾出名既燒肉，個人勁推覺得有必要試一次，不過偏貴同好多人，推佢個醃肉（唔記得咩名）

じねん
牛油饅魚壽司，鍾意食饅魚同菠蘿油應該好岩食
基於禮貌有叫其他壽司，還好冇特別
另外，一開始去錯咗隔離一間食shabu shabu, 因為招牌好似，但意外發現臨尾個手打烏冬不得了

河童拉麵
見到d叉燒都知咩事，肥叉燒同豚角不解釋了

Steakland
神戶一間幾出名食牛扒，開11點就到左唔洗點排，一開門坐滿晒，師傅即場表演咁煎牛扒，有個特價午餐好抵屌，當然貴野質素會更好（利申：試左一個特價餐一個貴餐）

元喜神拉麵（冇圖）
奈良，重點係個雞白湯，唔好叫錯，骨膠原充足

利申：我專食肥野，肥左唔好怪我

來緊會再去關西，有新發現再分享

Between, 鍾意靚景可以花時間去白濱

嘩， 河童拉麵d叉燒
好用心 等你去完再分享

前兩日先係神戶食完steakland
dinner食最貴個餐
完全唔值 可以唔洗去

首推豬一拉麵 廣川鰻魚飯
力丸燒肉（只限心齋橋店）同十二段家都唔錯

元喜神就算啦 我覺得仲難食過一蘭

我都食左 其實係路過入去 唔算難食
應該係食唔慣

一蘭得個平字

京都JR站 上面條拉麵街
是但一間都好食

别講笑，食過2間都係一般水準

所以steakland多數會叫人食特價午餐
視覺享受佔大多數

呢幾間bookmarked,有機會我又試下先🙊

最近睇到一間難波站附近燒肉店2xx任食A4 會去挑戰

有無壽司推介😛

京都車站附近行5分鐘
有間叫本家第一旭嘅拉麵
成日都要排隊，連當地人都會去排

認真推介但次次都冇人so我

好似冇肥叉燒
大家推d拉麵都冇肥肉 對唔住我真係好鍾意食香口肥肉

道頓堀薩摩子

提提你連登介紹得既都唔會有咩驚喜
普通料都比人吹到上天堂

食野黎講大阪京都唔算好
要食好野去名古屋北海道九州

咁我去大阪、京都呀嘛

肥肉肥肉

有咩真係上到天堂

樓主幾時去

你都去？我六月

我都6月

如果本家第一旭同豬一只能選一

邊間好

燒肉 空

地踎格局 又平又好食

豬一for sure
個白醬油同舊雞叉燒冇得輸

大阪既拉麵我就推薦彩同丈六

睇圖又幾吸引

有咩必食推介

最好係佢夜晚或者朝早岩岩開鋪就去 唔係既話都要排幾耐下

咪玩啦。

佢講果三個地方又真係多好野食喎

咪玩啦
一定係東京
係福岡想搵間高級少少嘅都難

唔係一定高級先好食既
同埋九州都唔係得福岡

三豊麵

九州其他地方都幾鄉下 仲難搵
高級一定有保證先啦
唔係話無好野食 但首選一定係東京
佢講個三個地方無包東京就真係

講真大阪唔少伏

壽司食春駒 係天神商業街

鰻魚飯 呢個係大阪的 係pokemon center果邊 再對面既大廈 好似專出名古屋味道
另外心齋橋站有個好正既龍蝦包

呢個約錢到

*幾

北極星同金龍都有人推介，食過屎未？
金龍個湯臭架！北極星狗也不屌，附近大把正既蛋包飯食啦

有無任食燒肉推介

留名

燒肉力丸我推介去難波湊町店
少人d同埋係炭爐
日本橋店上次食唔係炭爐個人覺得爭d